{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046055",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "돼지막창구이 만드는 법"
    },
    "text": "カロリー:737kcal、タンパク質:30g、地方:31g、炭水化物:81g、ナトリウム:2400mg、カルシウム:100mg、鉄分:4mg、ビタミンA:80μg、ビタミンC:10mg、ビタミンB1:0.6mg、ビタミンB2:0.4mg、ビタミンB6:0.8mg、ビタミンB12:6μg.3.注意事項・豚ホルモンは肉がなく内臓であり、ソドゥ、コレステロールの含量が比較的高い。コレステロールが高い人や高脂血症、動脈硬化の患者、肥満の場合、摂取を制限するのがいい。・豚ホルモンは、多くの油を含んでいるので、過多摂取の際、カロリー過多摂取と消化不良を誘発することができる。・豚ホルモンは焼きや炒め物にして摂取する時消化を助けるため、肉や野菜と一緒に摂取することがいい。・豚ホルモンを摂取した後、体内でアルコール分解が促進されるため、酒を飲む場合は、注意しなければならない。楽しい料理時間とおいしいお食事を楽しんでください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "豚ホルモンのカロリーは何kcalですか？",
            "answer": "カロリーは737kcalです。"
        },
        {
            "question": "豚ホルモンに含まれるタンパク質の量はどれくらいですか？",
            "answer": "タンパク質は30g含まれています。"
        },
        {
            "question": "豚ホルモンに含まれる炭水化物の量はどれくらいですか？",
            "answer": "炭水化物は81g含まれています。"
        },
        {
            "question": "豚ホルモンに含まれるナトリウムの量はどれくらいですか？",
            "answer": "ナトリウムは2400mg含まれています。"
        },
        {
            "question": "豚ホルモンに含まれるカルシウムの量はどれくらいですか？",
            "answer": "カルシウムは100mg含まれています。"
        },
        {
            "question": "豚ホルモンに含まれる鉄分の量はどれくらいですか？",
            "answer": "鉄分は4mg含まれています。"
        },
        {
            "question": "豚ホルモンに含まれるビタミンAの量はどれくらいですか？",
            "answer": "ビタミンAは80μg含まれています。"
        },
        {
            "question": "豚ホルモンに含まれるビタミンCの量はどれくらいですか？",
            "answer": "ビタミンCは10mg含まれています。"
        },
        {
            "question": "豚ホルモンに含まれるビタミンB1の量はどれくらいですか？",
            "answer": "ビタミンB1は0.6mg含まれています。"
        },
        {
            "question": "豚ホルモンに含まれるビタミンB2の量はどれくらいですか？",
            "answer": "ビタミンB2は0.4mg含まれています。"
        },
        {
            "question": "豚ホルモンに含まれるビタミンB6の量はどれくらいですか？",
            "answer": "ビタミンB6は0.8mg含まれています。"
        },
        {
            "question": "豚ホルモンに含まれるビタミンB12の量はどれくらいですか？",
            "answer": "ビタミンB12は6μg含まれています。"
        },
        {
            "question": "豚ホルモンを摂取する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "豚ホルモンはコレステロールの含量が比較的高いため、コレステロールが高い人や高脂血症、動脈硬化の患者、肥満の方は摂取を制限するほうが良いです。また、豚ホルモンは油を多く含んでいるため、過剰摂取するとカロリー過多と消化不良を引き起こす可能性があります。豚ホルモンを摂取する際は、肉や野菜と一緒に摂ることをお勧めします。また、豚ホルモンを摂取した後はアルコール分解が促進されるため、お酒を飲む際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "豚ホルモンを摂取する際のアレルギー関連の注意点はありますか？",
            "answer": "特にアレルギー関連の注意点はありませんが、個人によっては豚肉や内臓にアレルギー反応を示す場合もありますので、摂取する際は自己責任でお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 632
    }
}